屌你老母,D劈酒POST真係好鳩煩

飲你就飲啦撚樣
咁撚大個人飲酒都要人陪
你老母閪 ON撚9 5P到..................

晚晚都推一次上黎,屌 ON撚9

最on9係有人john

成班智障仔

等睇畕

同意成班傻鳩

成班MK圍威喂

個深夜小狗一早知佢狗公黎

乜柒POST都見過呢隻狗啦
用真名上連名

手頭上有佢地D相
佢地再搞就連登見

#814深夜小狗26/12/16 22:46:55
唉，飲下野傾下計
又偷拍又乜咁
真係有心黎既人今晚麻煩少少啦
交低你地 tg
會有人 add 你帶路
我地轉左地方，唔係平時個位

笑撚到我
你老母驚就番去你老母個閪度飲你老母D閪水算啦

擺上黎啦，成班mk仔圍威喂

諗起成班ON9仔拎撚住D酒 思思縮縮驚人偷影 周圍搵位飲 真係笑撚到我..................

貼就貼啦
大隻講

驚撚到咁,有份?

依條友串柒柒咁

其實我住好近，落去撚下狗都好

點解要喺街食風同陌生人飲
想識人又想飲酒咪落bra囉
btw,自己喺屋企邊打機邊飲酒先最正

自膠

傻鳩黎 仲未撚死入黎比我當狗咁撚

acupbb同我drink

唔鍾意同唔熟既人飲 冇安全感

安全感唔係黎自你個胸咩